放低自己tg想有人做樹窿

23歲 巴 白羊座
想揾人傾下心事 近排發生左好多唔開心既事 純粹想揾人做下樹窿聽我癈up下
我自己鍾意唱k 如果岩傾都可以一齊唱下
絕不揾sp

專業樹窿 or 想聽人意見 可以搵下我
鐘意玩音樂 唱歌都可以交流下🤘🏻